日本政府決定將福島核電廠廢水稀釋後排入大海！

共享輻射魚生

生化壽司（日本版）

食魚生

支持

有無全能既連登仔提供處理方法

13億支那人
一人一啖

連登預言家

唔夠就兩啖

其實預咗嫁啦
一罐罐儲係度，我睇死就唔會儲成世

煮熟嘅咗 咪又係毒

到時啲魚又唔敢食

三文魚好尊重日本人

好事, 一齊死

中國沿海城市

陳雲又中

預咗

支持排入中南海

稀釋與否， 總輻射量有分別嗎?

解決到美國都幫佢解決啦

輻射係天然存在，只要濃度唔高過天然濃度就無問題，不過要用超多水去稀釋先得。佢排落海，就係想用海水去稀釋，不過，近核電廠既海水

長命過大陸人就得啦

中輻射多數生cancer, 生不如死

哥斯拉

1比99就安全，仲可以殺菌

好似係

跪求去尖閣諸島以西排放

再多啲輻射水，除以13億，都只是一滴口水

請問其實係點稀釋法

東海應該冇曬魚，就排去嗰度

屌 講埋幾多radiation先得架
成堆友又照入Chernobyl

排去中國漁民度please

日本：快啲科水，唔係大家攬炒

不如整條管排去支那嗰邊

話壯陽補腎，大陸人應該唔洗一個月就飲得哂

以毒攻毒 專治癌

應該一早就逐啲放

好過儲起晒一次過

稀釋後... 咁海水稀釋點都稀過你人手稀釋... 不如直接倒落海算...

樓上成班恐懼撚係文科仔定冇讀過書

咪算好會講俾你知 支國排咗你都唔知啦

三文魚統治日本

你讀過書不如你講下

咩係轉發及鼓掌

小火龍攞住條尾好cute

射曬上太空，平身太空都高幅射

不如你飲兩啖嚟睇吓

到時真係出條哥斯拉

走呀毛仔

唔洗驚啦，反正由細到大飲開東江水，呼吸住北方黎既空氣，應該頂到下

利申 冇讀過書

然後支那又偷偷將新鮮滾熱辣既核廢料倒埋落海瀨鳩日本仔

你當係1:99 消毒水既方法

解釋多少少畀我聽
利申理科仔

生化危機

講到好似你唔使飲咁

日本附近啲魚會唔會變種

相比起武肺，呢D核污水真係小事到

我文科仔，求賜教

武漢人工病毒都冇事啦
輻射廢水驚西咩

鳩up倒入活性火山口既岩漿度得唔得？

搞到台灣
東海以西算啦

傻閪

哥斯拉正

我相信日本會好負責咁處理d 核廢水，d 核廢水會被處理稀釋到符合安全標準，就咁飲都唔會有問題。。。

嘅然係咁撚安全，咪排落日本d 湖度囉。
日本個琵琶湖咁撚大個，夠裝100年核廢啦。
排出海把撚呀？？

跪求用金聛用支那人運到海南島先放

先不論成本同運輸問題，放落火山都會蒸氣爆炸

Like and share

哥斯拉: 邊個係度整protein shake？

環保撚又衝出黎吠

車去東海排放

其實排入海已經係最好嘅稀釋，點解仲要稀釋咗先？有冇人講解吓

可以壯陽

福島十年核廢水累積: 1000兆Bq
南韓前兩大核電廠每年排出: 200兆Bq
法國核廢料處理工場每年向北海排出廢水: 13000兆Bq以上
南韓上上下下本來都插嘴屌日本倒水
比日本駐韓大使一句你地自己倒得仲多收皮
南韓外交部唔敢反駁只敢講數據不足不能比較

韓媒報導:

稀釋完咪又係喺食物鏈累積返，
唔通稀釋完會消失咗咩

可能有埋肺炎抗體添
再唔使打針
科學家快啲研究下

有五色元素.終幗人..驚西.

無能既連登仔啊

我估想盡量減低對附近海洋生態嘅影響

小火龍

但係上面數字純計數量 冇理到入面物質同濃度？

食咗變忍者

點解唔倒落非洲?

非洲唔夠水

一個唔覺意中輻射基因變異聰明左

日本旅遊就好 長住真係不了

福島直接排出嘅話係面向太平洋

放出既都係Tritium
濃度要靠海水溝日本講緊唔係一次過倒晒1000兆Bq
順帶一提淨係大亞灣每年倒4X兆Bq(2002年數字)
而且有六個核電廠圍繞香港
所以有空關心日本倒水不如關心廣東倒水

不如你查咗Bq係咩意思先

但係其他地方我地唔會食佢D魚生

你可以食歐洲三文魚

不過三文魚仲大鑊

運去釣魚台放

你去日本食魚生會問係日本海嘅魚定太平洋嘅魚咩

三文魚本身已經少食啦 魚生得三文魚?

我聽講日本好多魚生都係印度洋黎

除非你唔食海產

全球攬炒

稀釋後係咪即係淡咗啲海水之後再倒落大海
咁同直接倒落去有咩唔一樣

係14億人 你計少一億

都幾撚仆街

聯合國之前仲叫佢唔好
日本：

都會痾番出黎嫁,或者好似食物鏈咁佢地死左化灰入土都會影響地下水.

時間少左

佢都諗住倒入海，咁稀釋黎做乜

支那日日排咁多工業廢水黃河變彩虹河聯合國出左聲屌未？

蒸發左咪又係落返黎

原來係咁

剛剛睇左先知 係每秒計
1 Bq = 1 event of radiation emission or disintegration per second

又話要攬炒？ 咁多恐懼撚做乜9

想知道中國數據

你有咩高見?

跟火箭射上太空直去太陽囉一係
反正太陽光都好高幅射
射埋去咩火箭殘骸都冇埋
咩都攪掂哂唔係咩

咁講係咪姐係日本唔駛理？
但點解咁多兆Bq 咁大件事冇人講？

用灑農藥機喺支那上面灑得唔得

Space x 射上太空

之前見有人留言話整個支那樽裝水牌子
全線係支那發售幅射水

大重，冇可能射晒上去

日本呢單IAEA有份, 會主導監測, 怕咩?
你話IAEA廢咁無野好討論

支那果D死左都無人知
唔比外國專家參考, 唔公開任何數據

直上北極

本身核廢料個半衰期N咁長
仲要每樣廢料都會唔同
某D成份可以用其他化學品吸收咗先或者減低即時影響就無咁易走幾隻哥斯拉出嚟

好似係除非唔係
畢竟魚都唔係蠢，有唔對路都會走
但咁L高濃度一嘢轟落去，
洋流未帶走哂已經見到三文魚大軍侵略日本

好似dark咁用筒裝住埋係地底用水泥封住得唔得

食新魚

其實冇乜用。半衰期都唔會係呢一百幾十年

會唔會死

滿左唔倒落海咁運去UN門口放囉

有冇中囯數據

可唔可以倒落中國海反正班友食開元素表唔怕

武肺死左😅

驚西咩
你死都未影響到啦

睇死你呢啲人仲停留喺食鹽抗輻射
本身已經處理稀釋完
洋流再將污水帶到咁大範圍
仲乾淨過你老母個閪

呢個post見識到一眾無知文科仔同街邊廢老冇分別

飲夠十啖可唔可以入籍日本？？

用來做晒武器彈頭,槍槍都核廢料射九共匪

點解唔入樽賣
大把人買來比仇人飲

你個讀浸大嘅死廢柴都有資格出聲咩

Sor講錯 係浸中

攬抄

韓國同台灣表示

哥斯拉好快出現

全民變hulk變x men

呢壇嘢由當年出事都知係冇得掹好大鑊 (香港仲要俾咁多座核電廠夾到實一實都好牙煙)
啲幅射水點講排入大海都只會有害無益，量幾多都好都始終會影響成個食物鏈，我哋自己食返而已 (果然冚球鏟) 但佢唔排出海又唔知點樣處理好

讀浸大又如何至少唔會淪為你呢類人

海王類

唔信日本模技術過濾分離氚去賣

氚好撚值錢

而且毒性/能量好似有限,成間係電廠又只得10克氚

點解唔可以挖個好深嘅洞整個密室埋係地底，係都要倒入海

搵幾架巡視船運去尖閣附近倒
睇支那狗仲敢唔敢去搞事

賤人

佢係稀釋完再分30年倒

樓主應該pin

isotopes 自然不嬲都存在
只在乎多與少？

美國同加拿大大獲d？

啱啊
使乜起堆填區 焚化爐
全部射上太空

以後全世界都要食蝠射魚

感謝日本

不如你飲兩啖未過濾過嘅東江水

條尾個火熄左就會死

空投俾大陸缺水地方

有嘢就講有屁就放啦，屌你老母個打靶死賤種含撚嘴梅毒上腦冚家產爛臭化生滋屎忽鬼木咀狗

老馮讀過理科老馮比你串啊？做咗咁耐人都唔撚化係要趷個龜頭出嚟比人屌先安鳩樂，襯地淋啦

利申文科仔，筆力所限，淨係寫到呢啲粗口屌柒你呢啲垃圾

好快人類可以進化到防輻射

會發放輻射既嘢大自然都存在，只在乎濃度高與否？

既然核電提煉到既嘢，都應該本身在地球上存在？

運去火星都得，反正要重建火星，又要一段時間，應該夠時間淨化

唔知佢哋知唔知自己可能已經企緊喺啲核原料上面

東芝處理後得氘會殘留
半衰期都係十幾年

文化唔同

整做樽裝水賣去支那

有d 咩魚可以游匀成個海再收集足夠既幅射黎毒9你

咁點解唔一早排水呀？

唔識唔好衝出嚟啦

無問題喎
佢地飲完死番支那
都係支那賤種飲番姐
我地有魚生食咪得囉

搞到核爆果個係你 做乜要我諗

人講乜你就信乜 佢要排出去 同你講有益都仲得呀 一句稀釋完就解決核污水

咁武肺都係啦

點解你會覺得會去到支那到
兩條洋流會直出太平洋

點解美帝加拿大唔出聲ge

真攬炒

支那如獲至寶
緊係係咁出聲

都幾多人針對你
佢地真係蠢唔係扮

梗係你死你既事啦
仲點會放係自己度？

冇食海產好耐

因為佢哋每日都排囉出咩聲啫
支那排出量仲多過日本, 係得支那賤畜無知易呃

佢而家話filter 唔走
要排出去既tritium
Half-life 係13年
所以儲夠幾年先排會好d

逆滲透都filter 唔到？？呃鬼呀。

大亞灣排咁多
香港人死哂未

絕望啦 ！ 我對世界既未來絕望啦

大亞灣啲數據有冇link？

真，唔通佢會係咁起石棺，淨係裝幅射水裝足幾百年咩

變相果幾百年無左D地，乜都唔起得

日本民族怕影響人, 屌你老母依家影響到全人類 真攬炒

半斤花旗蔘、半斤羅漢果、半斤蘋果、半斤柳丁，燉七七四十九個小時，燉完不必喝，倒掉就可以

Reseeded osmosis 應該分唔到isotopes

點解唔雪到佢變冰

日日泵水入去冷卻
廢水都儲存有極限